對唔住 我真係救唔到佢地

動漫台呢班香港人仲係度傾二次元 對唔住呢班人我真係救唔到 香港對唔住

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢垃圾動漫二次元

唔好對住呢班人徙口水

無興趣了解或者關心既你點講都冇用

唉 我有個frd衝之後被龜又打又記名
見到班撚屌好反感 唔通犠牲就係為呢啲人